2018世界盃決賽 法國對比利時

係歐國盃決賽囉

你知法國比利時係4強對碰㗎可？

衝出黎柒

以為英格蘭對比利時

但捧杯嘅係英撚

有乜証據

唔知呀

笑撚死

假膠